今晚港隊對東埔寒

有冇手足知邊間茶仔會播

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

tc 茶囝

Pish